食材搶到好貴

生菜搶到 32斤

$32/斤

過年頭一星期係會貴D，貴１倍都唔出奇

我年初三街市買12蚊斤唐生菜，不過所有野普遍貴左50-100%

過年冇人送貨緊係貴

佳寶

因為過年生菜（生財）係貴啲
食住其他菜先

屋企人話一樣

都要食住先

食芽菜自己種

D菜咁貴等便秘

前幾日見街市畀人清到空曬
即刻是但行去牛涮鍋狂叫牛同拎菜食

樓下西生菜60蚊斤 聽老豆講

食完生菜真係生財咩